(實驗) 用消數欖賭波

岩岩上網睇左條消數欖
一開始係 1111 數字係注數
一開始先下一注 如果輸 就將下注既碼放係最後
eg. 變左11111 之後就落頭尾加埋既注 姐係1+1=2注
再輸就變成111112 下次就落1+2=3注
每次中左就消除頭尾2個數

試下用100$一注做實驗 同時係半大同半主/客 (買強果邊)
半大: 金澤@3.55 $100 (1111) 輸

半主: 金澤@2.85 $100 (1111) 中

1111123456789

係 如果場場都輸就變成咁

LM睇表演
但唔係好明個方法

每次中左就消除頭尾2個數
1111 贏兩次就搞掂?

咁依家我半主中左 因為我只係落一注 我就可以消左尾數1注 變成111 下次就會買頭尾加埋 姐係1+1 =2注
而輸左果邊既半大變成 11111 下次都係落2注

屌 咪姐係本多終勝囉

如果消哂咪 重新1111 restart
消哂既話係好事 姐係你一定win money

相比起直欖姐係1 2 4 8 會冇咁犯本
我都係用$100起步 試試only

要盡量揀高賠率?

仲有一樣野係 每次你消除既數會exactly 係你下既注數
所以1111 下一注中左既話會變111 而唔係11

我會選一定高過2倍
好似岩岩果場2.8同3.55
巴塞果D 半主1.3/1.4 咪唔買

你1111 依加贏左半主 下次落2注 贏左就變成1？ 即係再下一次落一注贏埋就消哂定會照落3注

等睇樓主擊敗馬會班數學家

yes 連中3口就重新1111再來

買咗都冇用，疤狗都贏唔到

最緊要都係識睇盤

P/L: -100
半大: 金澤@3.55 $100 (1111) 輸 -100
卡斯洛達@3.45 $200 (11111)

P/L: +180
半主: 金澤@2.85 $100 (1111) 中
卡斯洛達@2.6 $200 (111)

試第2口了

去到後面 咪不停大注?

每場都買？

我都怕係咁 esp 半大果條
諗緊係咪應該多D 1
開頭就111111111咁

定係買返啲2倍果啲買就算 至少勝率相對高好多

基本上會等上一場完左半場先知下一步點做
如果同一時間有幾場 就會度下最大機會果場
好似今日咁得咁少就跟住time table直屌落去

我就係想玩半大高賠果一個槓桿
一野中3倍幾先fat
不過真係實驗下 要run落去先知